家居寬頻就到期 網上行sales請出招

而家用緊smartone家居寬頻 想轉網上行
請出招
留tg

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

網上行公居屋100MB光鑯寬頻$108 免安裝費超抵價
🤣I-Cable轉台客英超歐霸超級優惠😂$150

Telergram:

新客先有